各位曾粉唔使失望, 雜大大未來五年會開過鋪新棋

過去五年雜大大齋諗唔捉, 係因為佢有一盤更大既棋要下, 熱緊身

邊個棋手咁犀利
是咪alphago

大粒墨 (好似係)